有冇人玩開Poker

想學下玩Poker，有冇巴絲打知道香港有咩地方可以玩，或者有冇咩書推介

利申:暫時喺Pokerstar度玩，睇佢啲文同tutorial

有，成日都犯低級錯誤

邊到玩開多

Push

有興趣放低tg交流下